如果連登死左 大家番高登 高登死左膠登

連登開始死死下啦

你指人數定係server？我覺得越來越多人加入
特別好多中學生
所以我覺得係好事

server啦等係

難得呢個forum咁團結
我相信當越來越多人用連登
連登就會有越來越多收入
咁可能望遠會upgrade個server（希望）

同埋高登用阿里巴巴server，隨時send用戶資料返大陸

屌我講緊而家呀

我講緊熄燈呀有冇咁難明